קווינב הוא משחק מהירות מחשבה לעד ארבעה משתתפים באותו מכשיר.

המשחק מכיל הרבה מיני-משחקים בהם עליך לענות על השאלות כמה שיותר מהר כדי לזכות בנקודה.

המשחקים האלה מתחלקים לשלושה קטגוריות:

* הגיון: משחקים שדורשים אינטואציה, הגיון, ורפלקסים מהירים
* שמע: משחקים מבוססי קול, עליך להתרכז בשמע המכשיר כדי לגלות את התשובה הנכונה
*רטט: משחקים מבוססי רטט הדורשים הרגשה זהירה של רטט המכשיר בכדי לגלות את התשובה הנכונה

אפשר לשחק גם לבד, אבל כיף בהרבה לשחק ביחד עם משפחה וחברים מכל הגילים. המשחק מתאים גם לזמנים בהם אין שום דבר לעשות ואתה לבד עם חברים.

אם אתה מרגיש זריז, אתגר ונצח את חבריך!
